好撚唔明白點解依家仲有咁多人出去食飯

想問下大家係唔係真係唔撚驚肺炎？
冇錯 我認同支那肺炎喺香港嘅確診數字的確有回落
咁又點？

前幾個月都係回落左㗎 大家都話因為政府戇撚鳩鳩嘅政策搞到再多一波嘅興起 但係其實有冇諗過其實可以避免好多不必要嘅聚會？

小弟返緊一間cafe 冇立場 但係逢星期五六都可以勁多booking 係由朝頭早去到5點都有 究竟發生乜事 喺餐廳入邊肺炎病毒就會放工？

仲有 其實你哋未落單就唔應該除口罩 嘢食未到都唔應該除口罩 唔好覺得自己冇發燒就冇事 touch wood 其他食客有病呢？

我明白香港人生活壓力真係好撚大 依家真係剩返出街食飯係叫做可以放鬆少少嘅娛樂 但係真係唔係完全鬆懈.....

打個比喻 我情願on9林鄭推個禁足令 保護全香港人 知唔知d醫護 清潔工真係做到喊哂 壓力好大 大家忍耐下 過幾排先出去食飯啦好冇 拜託大家了

幫幫手